今日有一個報刊作故仔

Photo from Facebook :

第一，唔只係今日；
第二，唔只係一份，仲有大公呢份鐵膽，適時加埋百份、星島